特區政府應該資助BNO移居英國，以解決香港住屋不足問題， 國家就安全！

當年唐英年都話, 香港人去大灣區住, 就可以解決香港住屋不足問題

咁依家好簡單, 特區政府資助每個 BNO 100萬, 幫佢地去英國住

300萬BNO賣咗香港層樓, 一齊去英國

咁香港就有大量既樓可以比人住

就解決到住屋問題

解決咗住屋問題, 社會就無人反對政府, 國家就安全！

可唔可以好似分家產咁分咁啲儲備先？
咁多人移民而家唔駛倒錢填大嶼啦

財政儲備除700萬

最公平

藍屍應該貼錢請黃絲走
咁藍屍就可以專心投民賤聯
民賤聯夠票就唔駛蛇齋餅糉
維穩費慳唔少
國家好香港好